騎士與魔法算唔算良心作?

制作經費好高咁喎
點解一套名不經傳既會得到咁多資金?
同異世界電話一比就好似袁作vs鳥山明咁

岩呀，鳥山明=異世界電話

其實除左劇情飛快之外，打鬥叫交足誠意...

尤其尾集向咁多Gundam致敬，娛樂分滿分

異世界電話小說入左機戰篇之後向gundam致敬得更厲害，
可惜無乜可能出到，真係好想睇下佢機械人打鬥會變左點撚樣

異世界手機神作